涉連毆連儂牆義工13拳的士司機今提堂 官下令押後須增保釋金

被告黃堅海未知是否生病，今戴口罩抵庭。（張志華攝） (蘋果日報)

被告涉拳打麥姓義工13拳。(互聯網)

反送中示威活動遍地開花，市民自發在18區設立連儂牆，讓市民和平表達訴求，惟連日不斷遭反對者惡意破壞。一名中年的士司機不滿市民在九龍灣行人隧道內張貼便利貼展示訴求，與看守連儂牆的義工起爭執，不但用粗言辱罵義工，更涉向手無寸鐵的義工連毆13拳。司機被控兩項襲擊傷人罪，今在觀塘法院提堂，被告暫毋須答辯，案件押後8月30日，待律政司考慮控罪的適合性，被告本以500元保釋，裁判官將保釋金提高至5,000元，提醒他保釋期間不可騷擾證人。

被告黃堅海（46歲），今在數名壯漢陪同下到庭，並戴上口罩。他被控於今年7月11日，在牛頭角道東九龍中心地盤外分別襲擊65歲李姓義工和36歲麥姓義工。

被告今由當值律師代表，暫毋須答辯，控方申請將案件押後至8月30日，待控方就控罪的適合性諮詢律政司意見。控方指，被告與事主互不認識，雙方於案發當日因張貼紙張問題起爭執，被告先後襲擊兩名事主。被告在警誡下有招認，亦有人拍下案發經過。

被告原本獲准以500元保釋，但裁判官溫紹明直言保釋金太少，辯方回應指被告任的士司機，月入1萬元，並需供養父母，願意將保釋金提高至3,000元。溫官將保釋金提高至5,000元，並要求被告逢星期一、三、五到警署報到。

案件編號：KTCC1404/19
記者楊思雅

有冇人知自稱月入1萬元嘅的士司機黃堅海有冇交過稅？

721

的士佬搵一萬？
我屌你老母當人傻？

一萬蚊咁少？

報俾稅局查

1萬蚊自己住 又養父母?? 3個人用?

稅局係時候要查查

逢星期一、三、五！

被告任的士司機，月入1萬元

呃邊個

36歲義工
真係睇唔出

相由心生

人型豬都set頭

呢個官都算正路

的士佬月入得一萬
繼續吹

稅局，個個的士佬都咁填所以點解一路唔加電子收費，逃稅係主因

10000蚊1個月
好快藍絲會比安家費佢

黃生
做咩唔飲醉打個官兩巴？

呢啲有無得過俾稅局跟跟佢

一定報細數

一萬養父母但又願意加保釋金
姐係點唔企硬d?

當值律師？ 藍屍堆支援又係得把口
好心啦， 唔係有好撚多愛國廢物狀棍嫁咩

的士司機月入一萬?
真係當個官ON9?

剪埋頭髮 驚俾人點相

何君堯點解唔義務接依單Case?

打輸會影響自己

的士司機月入一萬
極度懷疑有逃稅 必須嚴查

肥撕霸氣盡失

喺街見到實打柒佢

以為自己咁好揪，咪撚俾我地喺街見到你！

而家佢認左月入一萬，
有冇報稅，報果陣寫幾多

帶口罩

柒

又話自己做咩都得 光明正大
學咩人戴口罩 藍屎狗

個裁判官係高登仔講既王現代包青天

$10000 的士狗
我讀u一個月返pt都有啦

而家渣的士邊樹會有一萬蚊一個月咁少呀！喺佢亂車，望個法官同情，減少保釋金啫

條友自己弱智就以為全世界智商同佢一樣

綠的hea hea地一個月都搵到差唔多兩萬
紅的肯做肯博嘅四五萬都有

好人好者做咩戴口罩

正職的士司機 兼職愛國愛黨人士

1萬蚊

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

被告黃堅海未知是否生病，今戴口罩抵庭。（張志華攝） (蘋果日報)

個7頭咪又係帶口罩

Report 埋佢逃稅

未知是否生性病

1萬蚊 返工當興趣啫

我老豆渣的士搵得一萬既話我地成家都餓死左啦

DC9 你唔交稅點出糧比警察呀

要幾撚hea先可以搵得一萬
夜晚入皇崗瞓陣有客出返黎 一程已經夠俾車租

佢執葉咋

都唔知有冇落過場

推

的士狗

push

唔知佢父母有無申請綜援金又無申報兒子供養呢？

7.21見

隨街帶紅色Marker同白紙，將建制720遊行改做721

10000蚊？死窮撚 比政府害都唔撚知
仲問人有冇洗碗？ 我入息都多過你啦
廢中窮西

的士9

你有冇洗過碗！？
人工仲高過我呀

運輸處應該立即暫停佢個牌。明顯地佢有狂躁症/暴力傾向/情緒容易失控, 竟然要將乘客嘅生命安全，交托在呢種人手上？

即使唔吊銷佢個牌，懇請運輸處公佈佢個車牌冧巴，讓乘客有個防備都好呀！

推到稅務局查鳩佢
月入多過一萬=藐視法庭+逃稅

屌佢老母律師都無錢請要揾當值律師

譚仔阿姐都14k以上喇，的士佬講一皮都on99